[知己知彼] 找到冲击立法会的幕後黑手

而家喺Youtube trending #18
314k view 留言清一色三毛
原來發吓夢都有幾千蚊收 點解我冇收到

唔好話幾千呀 每人100都比到佢地破產啦 仲要現金出糧 班3毛同藍屍用屎忽黎諗

呢個世界大部份人都係蠢人

係呀
有人收買呀
仲唔快啲叫偉大既黨快的拉人

而家進化到連記者都有錢收有幕後勢力
咁都畀佢諗到 佢地應該平時都做唔少

我懷疑平時係餐廳食飯到啲阿伯講啲人收錢
都係因為依啲垃圾片

因為佢地平時真係有收開 仲要行完有海鮮大餐食 過時過節又送乜送乜

收咗錢嘅dress code係黃頭盔白口罩
唔好話埋有眼有鼻嘅就收咗錢

而家YouTube trending越嚟越多呢啲片 啲阿伯睇咗又以為自己通曉天下事 其實有冇得拆

大家一齊舉報呢啲channel la

文宣組有冇得朝依方面出發
整返條style差唔多嘅片

之前咪有廢老片

雖然知己知彼 但係唔好睇咁多佢啲片
啲片全部都加咗廣告 陣間幫佢曲線籌旗

我要見律師

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

長輩片合集

舉報fake news

有人收買我 唔洗依家諗計開飯啦 屌你老母

佢話搵到秘密錄音
先唔講真偽啦 成條片完全冇播過段錄音我話林奠收咗侵侵錢都得啦

D撚樣講收錢論一句就可以收皮 我俾多一倍你 你上去